Apple 跟高通的專利費官司達成和解了！

高通和 Apple 之間已經拉扯了很久的專利費官司，沒想到今天突然迎來了和解。從現在開始，雙方將叫停包括供應商在內的所有相關訴訟，同時 Apple 還會向高通支付一筆金額未公開的款項。除此之外，兩家公司還簽訂了一項六年期的專利授權協議，並且準備在無線晶片供應上進行「多年」合作。

若是按照原來的「劇本」，雙方在本週都得要去聯邦法院出庭，所以這突然到來的和解多少是讓人感到有些意外，很顯然至少有一家公司現在不希望透過訴訟來解決問題。放眼高通這邊，主要的擔心估計還是反壟斷導致其授權收入下降。而 Apple 面臨的潛在禁售風險可能造成的損失也不小，加上還有技術方面的原因（這代 iPhone 收訊差、Intel 導致的 5G 新品開發受阻等等），所以相對來說壓力或許會更大一些。

但不管怎麼說，官司和解就意味著雙方終於可以重新把更多精力投入到產品的開發上面，相信這也是許多人希望看到的結果吧。

Apple走咁耐數咪又係要找數
難為左今代xr xsxs max user

Sony連自己部門都合作唔到垃圾公司

為左5g, apple點都要跪低啦

明明5G只係An機廠用嚟打飛機嘅Gimmick野，Apple而家為左5G都要跪低，可能係因為5G技術喺呢幾日內已經突然變得成熟

Sony 會正式重組旗下各電子產品部門架構，手機、相機、電視以及影音都會重組成「電子產品及解決方案事業部」，由原先相機部門負責人石塚茂樹出任主管。

非idog既Xs max user
依加分分鐘今年9月個部就有5g

十幾年過左 e家先重組
華爲P30用sony野 屌打垃圾sony機睇唔出邊到有合作

香港要有一般人負擔得起嘅5G plan應該要得到2021
到時再算

利申xs用家

華為

高通又贏 an ios都問佢拎貨

情況就好似大家仲用緊56k果時
你走去申請1mb 寬頻極速上網咁

侵侵咁憎華為，可能係佢向高通蘋果施壓

人地華為係國企國家比錢做研發
Sony係私人企業，係研發資金上差一大距離

咁唔通蘋果等到2021年先傾咩 部5g電話2021年先整? 依家跪咪差唔多囉

我講緊我換機嘅decision咋喎
佢就算快手到今年9月有5G機
香港都未必有啱我用嘅5G plan啦

咁都跪底
Apple已死

我知 我講返係apple企業立場依家跪算係明智考慮 你2021年換都要佢出到先得

好彩有apple 幫手推5G，唔係5G永遠都係gimmick 野

xr xs xsmax真係撚狗機

同一張電話卡我用xr收兩格 上網慢
s10plus收爆勁快

諗起上星期成班支那狗對住啲傳聞打飛機就好笑
明明只係屎為一廂情願話願意賣俾蘋果，喺到搏上報，咁都好J
屎為: 5G晶片大酬賓
蘋果: 喂喂，企開啲啦，屌你老母

睇到成班友話遲D成熟先買就真係好笑, 佢地覺得人地唔洗研究, 一出就出到5G穩定收發嘅電話咁. 買翻黎唔洗tune就即刻出到做product
D人又唔諗下依家用D爆鬼4G電話都可以有D機係收得特別差.

班5毛自己打飛機屈人要同佢屎為買晶片，企開啲屌你老母

xr 天線少過 xs /xs max / s10